許美靜打手區

紅眼睛 幽幽的看著這孤城

霓虹熄了 世界漸冷清

Mv先係重點 d霓虹燈象徵香港嘅繁華

誰也知夜夜與他那內情